狗放軟手腳，更要引狗出擊

多放消息指中央已下旨，香港要吹和風，所以從818開始狗已放軟手腳，連TG都唔放過，亦冇攻打入港鐵站內，所謂見好就收。但這是抗爭的非常危險時期，稍一不慎，就會跌入雨傘2.0的困局，所以引狗出擊，引狗出錯是很重要!

星期六．官塘

引狗出錯．即走戰術

推

狗已經錯左
請瘋狂狙擊721 811 獲獲都係好金
仲有外謀關注既8-5 高射TG